[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (6322)

我黑單愛愛羊羊

最近真係有運

唔好鳩射得唔得

莫斯科垃圾，咁都cup唔到

派未

戴拿模快

斯巴達-1易到

唯獨斯巴達唔開盤都知正路到仆街

主主1.9派錢

大老母請入兩球。

呢隊到底係咩垃圾隊黎未見過咁廢

hello

冰封入球唔該

大老母中柱

Hi

個龍上哂身

你聽朝起身睇payme
有+就係我既

個龍係咪傻架

下盤p去左邊

求中

癲到 你點搵到的

下場買咩

愛愛gay

成隊戴綠帽去踢殘奧啦仆街

諗起琴晚薩斯又係上半場神龍 結果

我了

角大派錢？

發誓以後有大老母既波會買佢對家

你老母臭閪 紅牌加神龍殺大波

盈b晚上好 昨晚撿多少

烏拉爾3-3
10 5 500

cf 熱 羅

Me

LM

我

又針
得番最後100

中

一場半7 一場半8
俄羅斯角大日

好像睡了

me

開po旺你唔計？ 俾著頭先某八開 可能已經

半7全8

3some？

-1 做埋得唔得

重比 熱刺100%

.

快架啦

Goal

盤？

喊

gangbang ok?

-1 中埋duck唔duck

戴拿模下半場cup硬，卡斯洛達啲後防下下眼神防守，係咁退任人射

格流3.5大波

對，串撚起晒佢！

ok

重比熱刺雷？

應幾難
隊波今季未試過半場炒人3粒或以上

唔好啦。。。

屌你老母死燈

俄假角大易到頭先半3全10 九十分鐘連c

個前鋒on9小一球已經半大 on9小兩球已經cup 左單刀拖到人返先射

重心 熱刺 希望幫到大家

汪汪燈左熱

好！！

仆街睇場波睇撚到一肚氣

呢兩場比個半7全8同半8全9你爽爽佢？

(為期一個月 真心想睇會有幾多勝率)
怨氣沖天 屠殺狗會List🤬
1.巴黎-0.5/1✅✅
2.車2.5s✅
3.拜仁-1.5/2❌
4.莫斯科火車頭0/-0.5✅✅
5.熱刺-0.5/-1
6.阿記-1/-1.5

唉

最後100

? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ?

真 成鳩日輸呢啲on9紅牌垃圾前鋒真係好撚燥

唉屌 2揀1都

4串1 阿仙奴 熱刺 曼聯 阿積士 有冇機

佢拎絲已經心知不妙

紅

嘩屌a米回左咁撚多既仆街

重心 熱刺 食撚硬

射準少少就半大啦

中埋-1 派你

有多餘錢既 跟我 幫你贏洗費 熱刺

2:0好了，幫你輕輕一叫
我條過關叫糊，2.5s

有機客門前都炒

買左條數咁多場歐假淨係skip左熱狗 但我見到大老母呢三個字就燥 決定買熱狗

飛

輸咗下個月見

下個月見～

冇問題就2:0完場

大老母唔杯開大波，等陣歐霸就買大老母對家

屌你老母第一場落注就紅牌搞尻我

要追數既 1:55熱刺 希望幫到大家

下個月見

買左-1 等死算？

1:55 熱狗

你好撚煩 燈撚夠未

熱狗輸硬

一定帽事架

一齊等2:0ft

今場跟我 羊仔

買咩？

羊仔

3:0

keep 住贏錢走 齊羊
見字cash out

屌佢老木 戴拿模真係廢 5m飛機

佳xxxx （p） 真係消失左

又話訓

有幾多閒錢 買晒熱刺 幫你贏食飯錢 信我

56k

比球12m比戴綠帽啦

#106？

訓了

一起

1:55有邊場半大

all

好眼瞓。。。

知道大佬旺想有飯食

大老母隨時比人汁多粒

派完我 過關未輸過

1:55買咩

唔係嘛
咁真係下個月見

大家早抖
輸咗就下個月見啦

重心

gun

卡斯開埋2.5b就訓得

除非有劇本啦，不過紅左20分鐘一球都未有，希望有劇本

唔好啦

海蛇在嗎

大家好呀 我第一次留言

烏拉姨12碼

根本特撚登自制紅屌佢老母

有海馬，有海龍，無海蛇

大波都準備收皮玩撚完了

2:0

晚上好

屌

戰神卡

請問有冇心水

3:1 2:0

Goal~~~~~~~

熱刺 無機啦 汪汪講完

原來謝拉特 蘇超未踢完 已經不敗奪冠 ..
如果奇績贏埋歐霸 有咩類似歷史相比

今晚重心 all in晉級收息

2:0cls 戴綠帽雞黎架？ 喇喇聲大撚左佢

@一定帽事

卡 2-0

唉屌，2.5s冇了

什麼情況我草

-1

大老母抵輸

真係痴線

屌你老母呀 紅左都入波 想點呀

咁都12m

2.5b

派得

戴拿模果種廢

羊

你好呀 今晚有咩心水比我跟下

教訓係同時間開波真係唔好買一場唔買一場 嬲撚死

仆街唔好入波啦

goallllllll
戰神卡 上盤頂住

3:0先gel

綠帽場波假撚到

半大又比人撚 好難玩

派唔切角冇買

呢個月-6000 點追數

2:0ft ok？

熱刺 中左唔洗多謝我

以為你訓左

全大唔好撚ok?

3:0啦

多謝

你講聲你買咩

紅左仲勁 屌你老木個2.5大要靠主隊

屌！！！讓哂都比人入 有冇廢到咁

紅左都入 頂實啦

真係中硬？

戴拿模

贏硬

4:1。。。

都話gun 你allin左薩斯索羅咯 哪有閒錢啊屌你

旺哥我大佬，你笑咩春

4:1

41

食屎啦入到波上半場又收收埋埋

4-1

上盤支持

屈

2-2 ok?

跟左佢重心 開心地笑

SPARTA!

準備食二手飯盒？

卡斯快 想訓

開到2.5b就得 大家一齊開心

傻閪撚半大

快

大老母仲要輸喔咁睇

斯巴達

羊哥 我大佬 你笑x春

踢多一個比人禁屌係咩玩法

最尾反cup 2:3 好似尋日咁

玩完

輸左咁多日 要轉運了

熱刺開到 請羊仔同我食飯

唔好咁唔想又斷一

點解你個名有個p字好型 點先有？

羅馬個陣好似唔掂

泊車證黎

妓2.5s嗎

有冇大莽蛇？

如果咁都可以細波，我真係爆運

帶老母收後防擺多個前鋒

sor g錯了 羊仔

卡斯要大呀

火車頭個陣唔掂贏左
羅馬個陣唔掂又準備贏

點先拎到

卡斯2.5b-1

2-2 plz

一早buy jor 宜家郁左可能2.5b了

Sh嗎

歐霸買咩

冰封入球冰封入球冰封入球冰封入球冰封入球

半7全8求下你

我均價好低

屌唔買角先開三場餓超角大

Gchi

屌你老母，要爆就早少少啦，我想瞓

熱刺盤好似有d伏

羊仔唔食狗糧架

依家係咪睇唔撚起p牌

我係山上等緊你

我唔識 岩岩先上波台

瞓得88

2:1

2-1 追!

2:1 GOALLLLLL

2.5b goal

2x1 大波goallllll

2.5b手足！

追和

大波gel

大波！！！

追和未

1.

拖連奴劇本 can u feel？

收錢

多少

2:3啦仆乖

靚波

早抖

2-1!!!

2.

戴綠帽班傻西快手追和

唉，真心係想買大，一買完細就後悔

米五買早左

靚到 簡單唔入係要世界波

2.5/3 開埋全格就好

屌你老母卡2:0個球明殺客ng

我uncle話主贏硬 信左佢

立即完場比埋個上盤更好

我一買完嗰刻就已經後悔，可惜冇時間了
話咗中間呢場窄窄地

大老母絕地反cup？

擺都冇咁靚

和得唔得？

見到

咁係明顯地輸左既

戴老母個47號 又幫人解圍

又黎拖劇本

米五還好嗎

熱刺羸就羸硬係睇羸幾多粒

大波收錢

都好嘅，可以早啲休息

應該唔會啦佢好準 次次講都中

打少個頂實啦

勁共冇呢兩場咁叻

綠帽簡單波唔識入

uncle玩鳩你

俄超大波大角

屌你頭場俄假買大波 尾場先黎開

新手一問你地買波係睇咩數據黎買

希望uncle今次救救下盤

cf 半大 信仰注 中左就買兩舊水格流上盤 唔中直接訓教

落飛勝

好撚燥

唔會掛

杜甫

馬會推介

佢冇諗過紅牌掛

頭場買左大波嘅手足應該哭緊

主縮曬防守，越係縮越易入。

戴拿模十幾球禁區飛機

真係咁易？

邊個黎

呢到

就係咁易 10場起碼7場

280

客會cup/打和啦應該

馬會pr 黎 長跟穩陣

狂飛機食左屎？

遠射仲勁 睇佢地係禁區射波好想打人

買左-1都想喊

我uncle係飛機影到風眼

又勁中

-1 針哂

跟波po大佬
旺旺 catgirl -86

Easy money係咁上下啦

長跟好過返工 我都無返工好久了

中咗頭場角大only

追和呀

我睇開彪析

到底係幾時開始俄超阿甲變成大波大角

一定帽事嘅

臨尾有兩球應該得嫁，佢老母臭閪

Uncle喺catgirl 囉柚影到屎眼

一早跟開個啲有幾個上一排睇左樓

係囉 上一兩季都仲講緊俄超三寶

20號話要入返兩球

2-2！

唔緊要都係贏 冇見過你輸咁濟

2-2...

2.2

2-2!

真對面走出去守禁區外仲好

給有猿人

黃蜂+7.5

頂實呀戴拿模

2比2 精彩

2:2 上盤打少個始終係頂唔順

琴日啲人先講，傻仔先買俄超大

2-2!!!

goalllll

大波2穿1 輕鬆

2:2

GOALLLLLL

我湖人6.5

2-2

Uncle 2-2

唔比賭籃波

戴綠帽！！！

反cup黎啦

卡斯班友開始冇力

3.5b可以買定下場了

上盤

莫斯科3x1

2.5/3全格

2:3 gelll定都得

呢場波好好睇

咁撚多角

係
戴綠帽雖然飛機
但係球球都好有威脅

莫斯科上呀！

下我uncle唔會呃我掛

戴拿模全攻

全莫斯科

停晒角

收哂又可以推落歐霸

輸會講 你留意下

阿記,羅馬半大

又私食

cf 熱 羅馬
我就不買了

1:55 4場主
多謝各位

邊個唔比

跟

羊羊我想要水水

🐻3月18 （5場全中🤞🏽）

1. 莫斯科火車頭✅
2. 莫斯科戴拿模✅
3. 0155 歐霸
4. 0400 歐霸
5.
🐻用隻新熊頭旺一旺佢🐻

cf 要買

yingb later buy what

救命 串左兩場半大想哭

明顯玩鳩你啦

卡斯洛達少左件都仲要前場擺三條友想偷雞，防守又下下唔逼，任人射，真係輸硬

跟左你買主又話一定贏

今日係莫斯科之夜..

咁我真係買咗，戰神卡冇計

想買妓盤了

熱 流浪 維拉

真

三寶

一陣莫斯紅一隻
主3-2

Cls 戴拿模逼害半大 又中柱又單刀飛機

又同路 輸算

可以！

中硬

真係msf 3重彩

求輸半

完全眼神防守
戴綠帽射得好d
上半場已經456了

-2c
-1c

俄仔特色，下半場冰c

真係有機

放出嚟，炒左又比你地笑尻 me

屌你捨得訓未

話咗俄仔下半場先嚟料

熱 格流！

嘻 買埋155先

買咩 快

熱 cf!

立即10連c

半7 全8 半8全9

邊個敢笑羊巴

中！

重心1:55

繼續冰角啦

半場見個勢咁，已經應該要換走個中鋒，放多個中後場塞返住死守，之後2比0咁好機會都仲唔換

又比俄超撚角大

🔫

半8全9
半7全8

揀定食咩

想贏怕輸

莊家落order開大

唔好唔記得火車頭半9全9‼️‼️‼️‼️

10c

咩意思？

琴晚辛尼特9角完差一角
嬲撚到震

戴綠帽11c 派2個50食宵夜 上半場派唔到

戴綠帽9c -1

Ok

Lm

多謝

11c

佢

封乜

又封乜鳩

Ho

我個場都買左大

假派都咁多人留

謝

有

9.5s

Fc東京半0全10

50都呃

有冇人買礦工

1:55 4場主 101互含

阿狗主場對希臘球隊未贏過 就咁

不如格流支持隊長

psg -1c

都係錢

想買

做埋

達蛇今晚要報仇

羅馬平手好鬼

兩隊薩

23

2-3

戴綠帽cup
冇角了

2-3戴！

大老母cup

2:3

下盤穩喇

卡斯派膠

。。。

兩黃一紅果條撚樣 我屌你老母

講左 ft 2:3

又黎2-0變2-3

真係拖劇本 癲

半1全5，又撚半大

我排隊第二個

啟示

又主客

莫斯科之夜

講又唔撚信我

卡斯盤手足2:0->2:3

後防出戴亞 前面阿里同林尾香
熱狗快躝

之後見2-0就追注對家

平半/半一
全格變無屍

VAR

可能吹犯規

炸

海蛇陣間點買

大老母

習大有4必有5又中

莫迪派錢

第一場就撚半大 屌唉

又2:0變2:3
薩c米禾卡斯洛達
Why always me

球證買左客 放心

呢啲波俄超平時唔會吹㗎喔。

做上盤之鬼了

23倍主客

冇炸

大波大角全開

角大全大收錢

咁樣撞唔會犯規啦

3串1 斷反cup

關你柒事

半大都冇乜撚野叫全開

搞咁多嘢 系列

半大比狗買

係咪得我一個傻仔串兩場半大？

求其啦炸唔炸都好 上盤都係收皮

屌你老母uncle

係

好X暈 搞咁多嘢 咪又係我X

半埸搵說明書
先識用戰神卡

2x3 羊50

夠膽4-3

第三口礦工

9.5 s 24

半大奶得野多就唔會買啦

爺爺都搞唔掂 達狗就光榮出局算啦

牠R存在感

三場角大

11埋

領先2球先係最危險

莫大波

唔會啦，我羊今晚復出戴帽

11c係咪有人派

買cf算

咩料 球證送c

11邊個派？

101100

10.5s 24

球證

戴綠帽就有佢份 我係阿迷都麻麻地佢

Apple

10.5 戴拿模 gel

支持

2串1 我仲要直屌1.5b
宜家見兩場都開夠5粒 心情好down

掂都冇掂 笑7左

我Cf 妓 熱

多謝球証

收到

角大黨起舞

1

跳緊

10.5s

戴佢老帽咩 合約戰士回哂塘

球証買左

原來格流4點

買唔切 又獨贏

12埋

2個時段 好眼瞓

12。。。

點頂

shit無買波

54 分 買唔到roma
用網頁版禁傳送 load唔到
原來手機正話登入左 要重新login

好事

又2:3

琴日場PSG個球證係咁就好了

慳返 又有錢食早餐

大老母補5

最後包皮生性單刀 救我ng

隨時3:3

羅馬今場輸撚硬 我估

幾倍？

4場主

屌你老母傻架 俄超開咁大

5-1

係4比2

絕殺5:1

4點又有果個為歐霸而生既男人

6球 5球 呢個係鵝超？

唔中扮狗叫

俄佬終於生性

屌你老母買大波你00
買細波你開6球 屌你老母咩

派？

未派彩

戴拿模一季球迷

你想乞幾多

下場未必咁叻架喇

正氣！一開場個勢頹到嚇撚死。好彩後尾識cup

半大手足都俾佢撚到傻 半場得一球

針淨200大元

有冇人介紹睇盤網

半大24

same

下場冇盤都唔撚買啦

28 House

食屎啦 㩒左入去

派未？

針都要派

阿仙奴 熱9果邊咩境環

屌你好撚核突

Ching 00後？

聽講派可以轉運

有啲眼瞓 等4點算

牠䧳性

我00後都知啦，佢應該10後

鵝超 大波 聽日nba有啟示

阿里真係廢撚到
射緊乜尻

200我派完唔洗買野

阿狗有幾個準備又走場

99

你卡數還成點

家人比人綁左？

咁閣下一定係真絲

即場點買？

腥港人？

薩格勒布 第一球 @2.84

印度總理畀人㩒屌

戴綠帽好波

得200點還 不過有份工聽日叫我去in

等緊阿記5.5b

當然

牙狗入未

原來妓個2.5臨尾又郁左

大陸仔

cf

之前見你話反底，仲以為你追返少少
有工返就唔好賭喇，還完卡數先好賭
祝成功

講緊乜

祝請

加油啦 唔好上咁多黎9up

唐我細 黃蜂盤

屌 以為係我仇家

On99?

反底嗰排是心靈 尋日先有錢買

Roma jump

妓2.5s力頂

Ching大我5年

阿狗⻆細又派錢

我燈黎

半大未

2:0 ok?

全部00
唔撚洗賭啦

11

00000000
冇人識入波

靜啦

牙狗入波最後倒數

羅馬針撚到上宇宙

好 多謝

一講完即刻有角

批准

阿狗2:0 plz

Ok收聲

羅馬！

半場2:0

都未俾人入

靜到守靈咁

屌你4場1球都未有

入波未 靜到曼城主場咁

阿里發完夢未

排隊等緊乞錢

熱狗win都有1.75

贏緊果啲又唔攻
落後果啲又廢到仆街

歐聯同日職合拼算啦 廢到

佢冇發 純粹係因為廢

希臘隊又送錢

亽是日再贏唔到del app

重心 薩格勒布第一球

熱狗入未

Del定先

主 坐和望羸

邊隊？

屌你都廢事

講個笑話 Pepe八千萬

礦工快啲入

全部乜撚野事呀

咩3c

真咩 有射手Kane喎

全部00 ft 898

得一隊希臘隊

Jump算 乜撚野事

阿狗快入

Pepe好撚勁喎 佢對蛆嗰場勁撚到

熱帶波落底線帶個波返英國？

全部未開波

輸

4場啲人暈撚咗

廢到

00000000000

Lamela 又想紅牌出場？

唔係講打拳果個囉

其實開撚左波未我屌你班仆街

哇熱狗廢到

羊 射到咁

正撚樣 入左波先慢慢紅冇所謂

00日
全部死守

0000000000

呢4場有冇買

預左 屌都廢事

除左羅馬個場其他都有

龍都唔中

摩佬話過班後生唔撚聽教 所以戰術會失敗比對面入

奧巴坐返後備啦

定

可以開盤賭埋邊場入波先

熱狗fg有1.66咁高 買少少先

有邊隊係會聽佢話？

兩場都冇買 唔撚識買

買左格撚半客 咪撚

出呢件一定贏唔到 0技術 成日啲犯規衰撚過踢墨假啲人

Roma 傻西黎

呀技

莫迪上場細完 今場細仲有1.85水 多謝狗會

4場波一球都冇 踢緊波?

其餘三場我屌哂上盤

歐霸班仆街學下鵝超啦 人地幾正氣

佢=撚狗式 好x煩 引人打7佢

格蘭快入

咁似早幾日日假

見到中場搵何妖踢攻中
再加埋撚羊 就唔想買阿狗

不如研究下Ac盤 買咩好

總有傻閪上當

係琴日

南美仔踢英超無問題 屌佢老母當阿假咁踢

不死人

阿記 = 東京 半大？

對唔住

近排好得閒？ 成日上嚟鳩up

撚羊龍都唔中

熱狗快入 入埋訓覺

阿積士讓球盤派錢？

乜撚莫迪

萬夫莫迪

莫迪goal

格撚

萬夫！！！！！

屌你老母

得閒，都就走

屌又同路

已經頂唔順 好眼訓睇嘢愈黎愈慢

乜撚嘢莫迪

撚樣lamela

唔係去半年咋咩

其實撚羊係吸毒定屌得閪多？
個樣好似好倦咁？

熱狗 牙妓 羅馬快贏 最後50睇你地啦

7場歐霸全下盤ok?
Ajax無買可上盤

要左fg

買咗阿仙奴7.5s 係咪可以上天台

阿記唔入對面入

死礦工入未

悶到。。。點捱到我曼

格撚半場cup做唔做到？

所以咪得閒，準備下嘢，買下波仔過日晨

莫！

度下場

買左半大都排緊隊

萬夫莫迪都入左
其他入未

格撚下半埸先cup

原來係OG

屌你老母格蘭納達
快啲輸多2粒出局
一開波就hea踢拖時間
30分鐘 起碼有5次個龍踩停個波係到等

開始入波啦

買2-3 波膽 發達啦 仲洗做？

反杯大波是夢嗎？

熱狗屌你老母入未

阿仙奴又想主場輸奧林

掂呀

成世礦工

星期五冇cba 北京鴨比人片？

四點有冇水

熱

阿仙奴唔撚掂喎

半客

🐻3月18 （5場全中🤞🏽）

1. 莫斯科火車頭✅
2. 莫斯科戴拿模✅
3. 萬夫莫敵
4. 0400 歐霸
5.
🐻用隻新熊頭旺一旺佢🐻

快啲入嚟繼續帶領大家

莫迪大波有冇

Ajax上盤 派錢咁

4場得1球

揸住3粒作客 輸咪輸囉 又唔會出局

熱咁耐都唔入 快啦想訓覺

仲要og先

熱冇son =垃圾

8隊都係冚家產黎

大哥

對家入左佢比你訓算啦

想瞓覺

歐聯=日職 歐霸=日乙

有無人追買熱即場

我都想瞓

收聲啦

悶到

有 買左佢win @1.96

歐霸輸og 條友翻到去會唔會被自殺

班仆街都唔知做梗乜

喂 你咁惡做咩

點 今日有冇收鑊

冇人贏錢

我條8x28

買咗咩

等多陣歐霸 準備有得lm

比利連扭得靚但冇人幫唔入都冇用

A米+1幾抵

好彩冇買熱半場 買左死撚得

上盤師

牙狗

我曼未到四強唔識出局

送錢師

想改名了

熱悶到

想做佢個莊了

4場主差阿狗

羅馬係咪全隊走哂場

定啦

冰角plz 落咗成副身家

我要羊錢 早訓 聽日面試

12碼晉級

咁多p

OK買了

唔好啊

全中 10 2 100
大家開心下

多人運動

針 訓得
冇奇蹟

lm

卡利奧斯都未啦

絕對重心
曼聯盤 比大家追數

想信好多人串半大

阿狗8.5S點部署

熱狗果種廢真係筆墨難以形容

乜撚野格撚咁都唔入

我7.5s

買熱狗可以訓教，踢到咁

球半真係呃錢

阿仙奴唔入對面入

4場得1粒

空龍miss cls 格蘭

相信Kane

阿狗大伏

每場整粒og先啦

熱狗FG
阿8.5S

我個半大

下盤又羊 好彩串咗7場下盤

羅馬做緊乜

上盤師們準備去ifc

試過1次 歐聯淨係輸鏝無

熱fg快入

好撚悶 全部等收工

Og 空龍miss 又假波

半4全7 ok?

阿 熱 晉級已袋 理x得你

奧巴救我

應該得a米同格流果場買得過 依幾隊個個風流波

cf 又封盤唔入

Kane入波未？

咁又唔入

邊個夠我慘

大老母半大
阿仙奴半大
羅馬半大
熱半大

各1k

200串曬半大咪算囉

屌老母格撚乜撚野呀.....

咁買法 贏埋都唔夠輸啦

格撚肯cup未

全部半細

奧巴空晒射上天 佢害你多過救你

Cf❌❌❌❌❌

玩第2回合

會唔會太進取

節哀順變

點會咁買

00000000

第二回合下盤日

熱狗換bale未？

又早段下盤，之後全上盤？

dllm 凍過水

86k心水 曼聯 維拉 格流

悶撚到

中曬派5 4 100

場場買ht 0:0就讚你啦

好

阿妓9.5s震緊

換佢咪又係咁廢

同哂路

牙狗輸半當贏好嗎

阿狗場波要錄低佢 醫失眠一流

我7.5s....

換走拉美拿呢個計時炸彈都好吖

你就傻西

格流大波波

格流唔買盤？

兩場都係

頂實全細

莫迪下半場準備456

牙狗主勝1.7 on9

4場夾埋都開唔到半大

lm早段下盤之後全上盤

鬥攻

即場有咩買

八場 23球細有冇機

熱同阿

收硬錢

等睇ajax 陣式

買300㩒多左個零 依家震緊

熱狗fg

深盤比狗買
阿狗熱刺

賺多個0

信你一次

大船黎

羅馬！！！！！

Bale冇出？

冇

下半先出嚟表演下

4阿狗 呢場有冇得贏

Cf仆街輸半當贏

難 我迪要晉級

黃潛贏兩粒仲開一球盤？

重心薩格勒布第一球

下盤日

阿9 同熱9啲勁人仲坐緊係鋤D 下半先出嚟表演入球show

跟 allin注

咁抵輸

等收錢

買左主盤 坐和望贏

對左

不了 熱狗fg is confirmed

阿奴串羅馬

莫最多兩球完場

礦工快手面子球

屌 換bale啦 咪搞事

奧巴救我 比比救我

阿狗8.5細似等爆

唔中你死全家

阿狗又發夢

Goallllll

羅馬goal!

入未啊熱狗 快啦求求你

熱狗入一粒未！

羅馬正氣到

有晴晴唔要要七公

阿狗冰角未

9.5s手震

換老lamela同alli啦屌

唔好瑞刷了

屌 頂撚住 平安鐘要㩒爆喇

屌礦工

1001

阿熱兩隊玩完未

羅馬易到

一定好多人買主

快點入波